女朋友係黑人，你問我答

個閪黑唔黑

證據？
呢家唔知你

無圖無真相

女朋友粗唔粗？

屌你係咪果位city 津巴布韋駙馬

舊乳暈係一塊塊定一粒粒定一餅餅
係深色定淺色

叫佢Nigga

皮膚係咪特別滑？

圖呢屌你

你幾歲佢幾歲?

屋企人對佢有乜感覺

黑呀 有咩問題

信就信

唔係

完POST

屌你老母

我32 佢28

對佢有d好奇

要幾長先滿足到佢 仲有有冇體味

例如？

屋企夜晚係咪唔可以熄燈？

鞋唔鞋

Great butt?

無問佢
有d香味

問下佢個邊生活點

黑人皮膚係滑過亞洲人的

似上圖定下圖？

嚇9死

有d似上圖 鼻高眼大

有幾黑？

評價下金絲貓同黑珍珠嘅分別

點解一年之後口味偏咗咁多？

無圖你講晒啦

佢地係咪好open

有咩關係？
你拍拖淨係睇樣咁膚淺？

黑人有無punk lin

都唔係
要open我同你講亞洲女都好open

應該無

咁就答咗？

略評兩者異同優劣之處 唔該

係咪king her?

你女朋友邊度人？呢個唔記得問

索馬里移民

唔會好後悔咩

Ass firm?
嘴脣係咪厚啲好嘴啲

Me?

識唔識啲同鄉做海盜

點解後悔

Huge ass
係嫁

應該無啦

你都係黑人?

係咪好撚高 我ex個friend都係Somali 成1米9幾

係咪once you go black, you can’t go back

我都覺嘴脣厚啲好嘴啲
之前有條女比較厚 依家條女薄啲
發現個ex好正 依家條女點錫都覺差咁啲
不過都係錫晒佢

Btw樓主有無諗過同佢結婚

香港人

女朋友175

隨緣啦
都係嫁

都唔係 睇性格

你追佢定佢追你

幫下面 d 連登仔問
係咪處 ？

Gay post?

佢識唔識扮sextoy？
佢地係咪好識搞笑

識唔識聽/講廣東話

咁應該好撚黑

D頭髮係咪假既？

佢發惡上嚟可能打撚死你

咁樣樣架?

點識㗎？你女朋友靚唔靚？

係咪用黑人牙膏？

有冇依個問題出現？

點識返黎？係香港識？

Once you go black

會唔會晒黑

我識啲黑人皮膚重鞋過沙紙
剩講皮膚Asian應該屌打全世界

有冇嫌你細J

樓主： 唔答 驚自爆

佢跌野你會唔會執翻同佢講：你架你架

黑人會唔會歧視黃種人

佢有冇黑眼圈

點識？

樓主一年前22歲 而家32

上左年紀好易肥
個個都二百磅

佢鍾唔鍾意食西瓜同炸雞？

問十句答半句不如咪撚開post啦

佢夜晚會唔會消失咗

樓主就真係消失左喇是但答兩句就完post

會著衫㗎

racist post

吹水大會都上熱門

呢個post笑死我

平時相處落 文化上有咩差異

人獸交

唔撚想答啦
一個二個racist

識唔識rap

法國識

會呀屌你老母

你識邊d?

你老味就架

調返轉多啲

唔再答racist 問題

深啡定黑色

條女一家幾口？
有咩文化差異要時間適應

完

廢事俾人起底 同黑人拍拖既香港人唔少

多*

拍咗幾耐

屎眼好似pink架

係咪音樂感好勁

其實條路一定會難行，尤其香港人好多好井底，又人云亦云！要努力堅持，唔好俾人冷言冷語影響自己想法！

不幸地好多時最難頂係屋企點去睇interracial relationship!

叻架

once you go black......

大家咪再聽樓主個假膠係到鳩up

假膠

好污糟

你條Jer有幾長幾粗?
夠唔夠餵飽女朋友?

ching識食
以前食過黑妹玩得好放

佢幾高?

例如想知佢個閪黑唔黑

擔唔擔心日後結婚生仔之後
比個仔怨你搞黑曬家族基因？

一班友上網冇責任就racist人哋女朋友
教育係對付無知嘅最好方法
支持樓主skip racist 問題繼續educate 大家
想聽情侶相處方面嘅文化差異

佢地鍾意食乜
是咪唔食日本野

係咪一晚要幾次？

黑人對腳好長

做愛舒唔舒服

樓主係咪成日比條女黑面

相處上有咩令你最煩惱？

你粒lin黑定連住尼黑

會睇唔出

越深色人種皮膚較難失去骨膠原
所以最滑應該係黑人最唔滑係白人

佢係蛔?

同鄉

請善用起底功能

點解咁小見黑人生暗瘡

黑先正

佢d人奶係咪朱古力味？

係真嘅話祝福你地

皮膚係咪好撚滑
肌肉又有彈性
好唔好屌？